walking dead 第十季第17集出左, 有冇人討論??

講一講先
原來每季都是16集結尾, 但第十季決定加多6集, 變22集結尾

再等多一年, 就是第十一季大結局
第十一季 會加長有差唔多30集

爛尾爛到咁都重要加長

link?

瞓左冇睇
仲有幾多個角色生存到依家
（第一季人物）

啱啱睇完
maggie型左好多
無啦啦又多一班痴線佬
reapers收割者
好似好勁抽
每次出一班壞蛋
開頭好似好勁嘅
之後就智力下降

想睇另一邊eugune隊
有白兵

Rick 番左黎未

消失咗好耐
應該唔會返嚟
等電影

唔係下星期先播咩?

Negan走咗？
套野冇咗佢仲有咩好睇...

戰神同箭佬 MAGGIE 3個死曬

仲喺度
今集見到maggie好鬼尷尬maggie眼睛噴火
想殺咗佢

Season 1

第一季角色全滅
得返 Rick 生死未卜, 下落不明

個打靶仔都死咗？

弓佬都死左？

睇文字版每集內容當睇左就算

屌奶星 依套垃圾重未完

Daryl 都仲未死

你放心 season 11 就完

你講邊個呀

之前超好睇時 每一集每星期追
之後愈黎愈悶 係殺人唔係殺walker
勁悶

拖得太長

定期入嚟睇討論算

果時睇到單眼佬就放棄左
好撚慢，好撚悶

Walking dead routine
呢個地方唔得 去第二度
死人
新人join
新地方又唔得
Next season

睇完打Negan之後冇睇

想同OP 鬥長？

carol 同 弓佬 都無死

第一季角色 得番呢兩個生還

下年就結局啦

比下面啦

其實單眼佬 已經是全盛時期

跟住就一直走下坡

當時未有連登, 只有高登
每出新一集, 高登 都會爆幾個post
追post 完全追唔切

套劇始終都叫 風光一時

第三季至第七季 是全盛時期
但韓仔 被打爆頭之後, 套劇就開始下坡

然後編劇寫死左carl
跟住rick 又唔想做, 走埋

咁MAGGIE都係元老

MAGGIE 第二季出場

我已經睇唔到個盡頭，都唔再想知個結局會點

呢套野爛到仆街
冇人睇點會有人討論

覺得governor 係高峰，Glenn 死後就hae睇，棄劇前睇到Carl被咬

最撚衰個劇轉編劇搞衰個故事

+1 睇完negan篇當完咗

根本成套野得翻Daryl Negan carry
戰神呀浪又膠化埋

Rick個中二病柒頭打靶仔

耶穌角色好神

nobody gives a shit

睇到Negan遇見Maggie和佢個扮足日本爸爸既仔，好百感交集，btw, 新一集比想像中好睇，多返d殺役感覺

每次推返起呢個POST都係D 已棄劇既人
無人想知你棄左劇
無人想知你點解棄劇呀

Maggie個面具佬跟班開頭好似好勁好型
屌你點知喊包黑鬼黎

我都係睇到南韓仔死咗之後。睇多半季悶到冇再睇！ 之後都冇新意！

Negan 唔係殺咗好多人。最後Rick 冇打死佢？俾佢做咗主角？ 利申：睇到第七定八季冇睇

Rick 唔見咗已經唔想睇

Maggie原來已經39.但幾正

其實好似唔知上季定今季中途換左編劇..D畫風明同裝備明顯型仔左.奈何個原劇本係咁走向.所以悶?所以原著都話畫到唔知點畫完Q左了

題外話.其實佢依D設定幾個大CITY咁出RPG ONLINE GAME其實幾正?

其實呢套劇 平均每兩季就換一次編劇

淨係第一季同第二季, 已經唔同編劇

所以你見到第一季既喪屍, 又識跑, 又識爬牆
但第二季開始既喪屍就好似 廢老咁, 妹下妹下
因為兩個編劇設計既喪屍都唔同

去到第七季, 就換左一個新編劇, 結果越寫越衰
第九季又換左一個女編劇

搞人老婆果個呢？

利申，只睇左第一季

希望carol生存到最後 唔知點解好鍾意佢

好似弓佬同CAROL都係原創漫畫無?無厘頭由第一季活到家下.幾癲

弓佬原創 維基果邊寫漫畫好早就死左
男主角果D都係合約到期唔再續約先寫死佢

好似第一季己經死左啦

你老木
S1果堆 QUIT曬唔拍都仲續拍落去

第二季最後死

carol 係漫畫設定係一個 軟弱靚女
最後係 監獄到, 頂唔順世界末日, 所以自願被喪屍咬死(自殺)

漫畫入面變左 女戰神

屌 睇到negan同個光頭女人扑嘢就冇睇
冇心追落去

連登walking dead 討論post :
99%:睇到XX無睇
1%:問幾時完

agger
唔再睇就唔好搭嗲啦
無人想知你幾時棄劇,無人CARE呀

RICK配黑妹
軍妹配神父
呢套野都CLS

我睇到黑妹開船唔知做乜鳩就無睇
請問係第幾集，想追番

冇兩父子唔想睇

最好睇都係season 1
當時睇真係覺得緊張刺激

佢個仔呢
同埋主動消失左，咁乜水做主角？

我仲停留係唔知第幾季，係個社區度爭做大佬

個大波妹點

想問第一季個黑人同佢個仔點

原來出左

畀屍咬，自殺死左

佢個仔神早變喪屍死左，黑人變左棍佬，後尾變埋左膠，之後我都無睇

下 唔係 第十一季咩應該

Beth死咗之後冇睇

有隻叫overkill walking dead 不過太爛唔夠半年直接退錢

Tara 死左啦

靚女死咗，我都無晒心機

呢套戲好缺靚女，有都死得快

唔好睇咪唔好睇囉,都唔明點解次次有班人又話呢度唔好睇嗰度唔好睇，棄劇咪棄劇囉，講出嚟威啲咩

carl? 佢一死我已經棄咗

negan一開始句well shit好正

第十季 加長六集

而家主要想睇Negan個反差好大

見到新角色咁多戲份，又黑人仲要殘疾加同性戀，落咁撚多buff ，屌佢老味即刻棄劇

想知咪睇,唔想睇咪唔好問

第七季之後棄撚咗

我自己黎講，而家都唔係主要睇劇情，係感受番the walking dead 個氣氛。唔知有冇人明之前停左好耐，一路好掛住TWD世界未日感。

今晚係咪又有新一集？

不嬲都係星期一先有

我唯一想知呢套垃圾點解會拍到s10
s2已棄

冇人討論

得啦型啦威啦

無人想知呀

係 睇下人性醜惡
不過有時真係幾拖

得閒就上YouTube 睇main characters death scene
Jesus之後 最近有冇人死？

其實都無乜人性醜惡

正常來計, 如果真係世界末日, 應該周街都係強姦
D男人 見到陌生女人, 第一時間肯定係強姦
但呢套劇由第一季到第十季, 都未見過一個強姦畫面

NETFLIX有既話我唔MIND追返

仲未完...一諗起Negan 同光頭婆搞野, 就想嘔

讀書睇到做野都未完, 慘

有冇人覺得第17集d畫質唔同左好似高清左

去左fear the walking dead

黑妹死咗未
睇到咩洲長果度就冇睇

Negan無姦？

佢有個手下想強姦, 結果被佢一刀殺左

仲未完,睇到第7季已經棄左

越拖越悶

好似食人族個班定邊班 被人老強先變成咁

無佐個種砂粒感（grains)

新一集好似轉哂風格咁雖然拍得好靚

戰神呢？

rick會返黎 好像會做埋導演之一
戰神仲未死 不過近幾集無咩作用 最主要係叫nigan去殺左光頭婆順便洗白

Carol 都唔係第一季的人, 都未死

Morgan 自己走左 出左 Alexandra 去左南面 過左去 Fear the walking dead 繼續做, 好似黑化左....

Carol 咪係season 1比老公打嗰個

唔睇就咪撚問問問問返d 劇情啦
連人物名都已經唔記得問來做乜

我之前睇到個黑妹話咩出船之後無睇
請問係大概第幾集想追番

以前真係個個星期追，download 片加字幕、追post討論，睇trailer研究

已經唔記得睇到第幾季，印象係捱過寒冬

韓仔死左之後就悶到喊屌,完左佢啦

其實只係唔想出個畫面
但劇中有提 例如中轉站

仲好意思話全滅
箭佬呢
仲有個墨西哥家庭（？）

Carol唔係第一季

好鐘意佢 但咁快死 唔死同箭佬唔知有冇得寫多啲

d 人一季換曬其他人
好多都無感覺
我覺得第十季可以唔洗再跟漫畫劇情

同埋第十七集卡媽話欠瑪姬好多？
條友自己走左去已經無數啦

新一集做乜又玩回帶

下？Carol係第一季的人喎，你重睇啦

我都忘了

睇到韓仔死左就嬲到棄左

今集完全唔係以往既walking dead style
係咪成個製作團隊唔同晒？
認真，拍得好7，唔係話個劇情定乜，係成件事出黎好柒…

maggie真人好仆街
之前想同主角同一片酬但傾唔掂就走去拍第二套美劇
跟住套劇唔收得依家又走番黎拍walking dead

劇裡面都好仆街

墨西哥佬 之前打救世軍出過啦

佢話自己屋企人死哂, 跟住加入救世軍, 最後被 弓佬射死左

第18集悶撚到睇咗啲乜

出左啦 係咪倒數得返四集

前幾季睇到主角成日同黑妹做愛頂唔順冇追, 係唔係今季完?

下一季第11季先係結局

但加長到 24集

第10季得番4集

第11季最後一季, 有24集

其實最on9 係寫死左呢條女

全劇最靚

Beth 先係囉

Beth 個樣太細個, 而且平胸

呢個人妻 有種熟女味, 而且身材正

cls，無啦啦寫daryl原來有條女，即係啞妹係ptgf

佢個仔好on9

好心Negan完就完左佢啦
都已經冇人睇
又要死攬漫畫內容

Whisky Cavalier 一個season 就收左皮

其實好正常

maggie 拍過電影, 做過女主角

咁佢拍電視劇想叫高D價錢都好合理

Eugene 遇上果班白兵係咪反派？

美國殘餘勢力，守住左一個城市，百萬人大社區，組左個政府，正規軍嚟

咩呀
漫畫 只係一個五萬人既社區

電視劇自創左一個 共和國, 都係得20萬人口

之前出現嘅Georgie 係果邊嘅人？

全劇十季最正 想瘋狂砌

可唔可以加幾個靚女入去中和下

結局劇透

Save Martha

見到RICK同黑妹扑野就無睇，最近向youtube睇人每集講返出黎速睇

白兵 果個社區, 漫畫叫 聯邦, 只有五萬人口.........

Georgie 果個社區 是電視劇原創, 目前已經收左皮

另外, 直昇機 接走rick 果個社區, 都是電視劇原創.....叫共和國......人口有20萬人

黑妹同king bach 一齊走果班都好多人，有馬車又盛
又另外一班？

呢個無交代, 估計都係 聯邦or 共和國

如果黑妹係搵rick ,咁比較有機會是 共和國

Daryl終於有得扑嘢

其實世界末日, 無左生產 安全套

扑野應該會大肚

今集真係睇唔明佢想表達D咩

洗唔洗用成集黎講CLS

重要呢季得番4集

嘩今集做乜9 。。
直入主線未呀 愛回家咩
依2集睇到我R晒頭 咩鋪排

沖咗涼未 成日見佢好污糟，應該好臭

有幾仆街？

用成集黎講弓佬有條女

最右邊條女簡直係終極煩膠！
比我係 Rick 第一個就殺撚左佢！

TVB呀2021仲係到問呢啲問題 你google完都搵唔到先問ok?

原本每一季都係得16集

現在第十季 係臨時決定加長6集
所以呢6集 其實未必同主線有關

遲D有一集係 尼根前傳, 講佢末世前既事, 同埋 末世後點樣建立救世軍

越拍越爛嘅表表者 睇到主角生死未卜就停咗

正常情況應該係咁
上年 第十季第16集結局
然後今年播 第十一季第1集

但是上年突然決定, 第十季加長多6集, 然後 今年播第十季第17集至第22集
(好似係因為疫情, 令第十一季拍唔切,所以索性第十季加多6集)

由於 呢6集係突然決定加上去, 所以劇情難免會有D混亂
要怪就要疫情, 打亂左原本既部署

拍到一pat屎咁完全唔知想點

原來係咁 但真係有d尷尬
一排冇睇自然有期望 終於有劇追好興奮..
點知

反而期待緊 到時大結局
RICK 會唔會番來 客串 (個演員唔做, 要特登 整走佢)
同埋套大電影WALKING DEAD (RICK版本) 幾時會出

而家套劇走佐RICK之後, 真係得番 尼根 擔到大旗

弓佬 先係

之前rick 走果陣, 講到明 弓佬 做男主角

不過無計, 第一季既男角色, 得番佢一個

今集又想點

上集用成集講弓佬以前有條女
今集就用成集講神父唔再係左膠

究竟係真係有咁既需要定純粹拖集數

左唔左膠 係睇作者心情

摩根/ 耶蘇 出場果陣, 都係凶狠角色
然後都忽然變左膠

carol 一直都是好理智, 然後忽然變左衝動撚

D人物角色性格根本可以隨時變

應該係因為每季個編劇都唔同

diu佢老母轉左導演?

今集唔講以為第一季 突然間講番搵物資遇到考驗人性扎爭劇情

悶撚到 對成個故意完全無推進

我覺得今集幾好睇
有番walking dead頭幾季既味道
但佢得番1季講聯邦講得哂咩

直頭變左道德判官, 將Rick果3個問題發揚光大

今年奧斯卡播男主嗰時，Glenn個笑容一定會好燦爛

笑緊宜家嘅TWD universe

癡撚線神父同入魔rick一樣

第20集悶撚到我飛住睇
10分鐘多D睇完
太多人物內心戲太少劇情推進
算啦快手完左佢

今集係唔係唔洗睇住 好似好悶咁

仲以為唔拍

今集唔係用飛住黎睇 , 係直頭可以SKIP

公主太聲客

最後1季有成30集

其實係我一開始睇錯左

正確來講係, 第十季加多6集 + 第十一季有24集, 合共有30集
唔係第十一季有30集

不過如果跟漫畫, 其實聯邦篇 好短, 又好悶下

原來最尾一季有24集
仲以為得16集添

最後一季, 加長小小好合理

不過睇新聞,下年最後一季完左之後, 仲有 弓佬同 carol兩個人既外傳
因為佢地份合約仲有兩季

屌 死唔斷氣
但聯邦去到最尾唔係幾十年之後所有walkers都冇哂咩

擺明拖集數

等左咁耐，睇個傻既俾人困一集
由一開始困佢地開始，已經可以直接飛到下集，都仲可以連貫到既，呢d咪垃圾劇情囉

唔係左膠好耐啦

根本呢一集睇頭一分鐘, 跟住飛去最後一分鐘就已經播完左想講既野都唔知用成集去講個肥閪有精神病做乜鳩, 無人想知呀

屌你老母悶撚到
又玩幻覺悶唔悶

冇試過睇劇飛到咁撚嬲

我明佢想講末世自己一個搞到勁多心理病，遇到小小事就斷理智，但係唔好成集睇個新角路人啊，又唔靚行為又唔討好又冇故事背景。我諗中學生都可以拍得好D。

成集浪費時間

Negan 之後捱住睇依套野，始終睇咗咁多年，由中學雞睇到大，見alpha 好似有D起色，條故事線最後又柒柒下打返沉。我真係屌你老母，認真考慮棄咗佢。

睇到第5季之後棄左，想問解釋左d Walker出現既原因未，同世界上仲有冇政府運作

成集個目的係咩都唔撚知
明明新嘅路人角但又用成集幫佢做內心描寫
我唔撚想知佢做咩同點解搞成咁呀
對成個故事劇情無推進拖撚到戇鳩鳩根本成集拍出黎可有可無咁

漫畫已經完左成年, 劇情無解釋
但有美國網民 係facebook 問作者

作者 好似話咩太空細菌
(個人認為 係D網民成日問, 所以個作者覺得太煩.....所以求鳩其寫個理由出來算數)